大波難，大得來靚，更難

半年前溝到條三十頭港女

著衫都望到波大大

一路密密實實

但都㩜過碰過知道係真材實料

屌你老味一除衫

係好大

但呀婆波大lin餅

寧願要細既靚美乳

都唔要大lin餅墮lin娜

呀婆波係點樣 好鬆定巢皮

茄子型既波

波邊有橙皮紋

純文字討論

大撚仲難
又粗又長

大波唔係正常都大lin 餅咩

樓主老母大lin頭

波最緊要彈手 唔鬆咪好囉

你都要食奶㗎？

巢皮lin食落咸菜咁

我要pink lin呀

食落好味又嫩口

發覺靚女通常黑lin
反而d 50路白滑師奶有pink lin

考古學家